# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Weather_Plus package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weather_Plus 5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-16 07:20+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-17 09:14+0800\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#. Translators: A message informing the user that he has installed an old version that contains a space rather than an underscore.
msgid ""
"You have installed the Weather Plus add-on which is incompatible with this "
"one. The new name of this add-on is Weather_Plus with an underscore. Click "
"OK to update it."
msgstr ""
"您已经安装了与此不兼容的天气加插件。此插件的新名称带有下划线。单击 \"确定\" "
"进行更新。"

#. Translators: The title of the dialogbox.
msgid "Update confirmation"
msgstr "更新确认"

msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

msgid "Kelvin"
msgstr "开 尔 文"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "Weather Plus &Settings"
msgstr "天气加 设置"

msgid "Show configuration items."
msgstr "显示配置项。"

msgid "Set and &manage your cities..."
msgstr "设置和管理您的城市.....(&M)"

#, fuzzy
msgid "Displays or allows to set the current cities from a list"
msgstr "显示或允许从列表中设置当前城市"

msgid "Set a &temporary city..."
msgstr "建立一个临时城市.....(&T)"

#, fuzzy
msgid "Allows to set one temporary city from a list"
msgstr "允许从列表中设置一个临时城市"

msgid "&Documentation"
msgstr "帮助文档(&D)"

msgid "Opens the help file for the current language"
msgstr "打开当前语言的帮助文件"

msgid "&Check for Upgrade..."
msgstr "检查更新(&C)"

#, fuzzy
msgid "Notify if there is an upgraded version available"
msgstr "如果有可用的升级版本, 请通知"

#, fuzzy
msgid "is not valid, it needs to be tested!"
msgstr "是无效的, 它需要测试!"

#. opens the Weather Plus settings window
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "没有设置"

msgid "Preset"
msgstr "预设"

#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "无"

#, fuzzy
msgid "Enter a City or choose one from the list, if available."
msgstr "输入 \"城市\" 或从列表中选择一个 (如果可用)。"

#, fuzzy
msgid "The city"
msgstr "建立一个临时城市.....(&T)"

#, fuzzy
msgid "has not been preset."
msgstr "尚未预设。"

#, fuzzy
msgid "Will be used in temporary mode!"
msgstr "将在临时模式下使用!"

#. offers to save the list changed
#, fuzzy
msgid "Notice!"
msgstr "通知！"

#, fuzzy
msgid "You have modified the list of your cities"
msgstr "您已修改了城市列表"

#, fuzzy
msgid "Do you want to save it?"
msgstr "是否要保存它？"

#, fuzzy
msgid "The cities on your list are not compatible with the Apixu API!"
msgstr "您列表中的城市与 apixu api 不兼容!"

#, fuzzy
msgid ""
"They have to be tested and validated, you can do it from the addon settings "
"window."
msgstr "它们必须经过测试和验证, 您可以从加载项设置窗口进行测试和验证。"

#, fuzzy
msgid "Setting up a temporary city"
msgstr "建立一个临时城市"

#, fuzzy
msgid "Cities List available:"
msgstr "城市列表:"

#, fuzzy
msgid "Documentation not available for the current language!"
msgstr "文档不适用于当前语言!"

#, fuzzy
msgid ""
"Sorry, i can not receive data, verify that your internet connection is "
"active, or try again later!"
msgstr ""
"对不起, 我无法接收数据, 验证您的互联网连接是否处于活动状态, 或稍后再试!"

#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "版本"

#, fuzzy
msgid "is available."
msgstr "更新可用"

msgid "Installed version"
msgstr "安装版本"

#, fuzzy
msgid "Do you want to download and install it?"
msgstr "是否要下载并安装它？"

#, fuzzy
msgid "Sorry, at the time an update is not available."
msgstr "对不起, 此时更新不可用。"

#, fuzzy
msgid "not found!"
msgstr "文本 \"%s\" 无法找到"

#, fuzzy
msgid ""
"You need to upgrade the sound effects by reactivating the appropriate option "
"from the settings of"
msgstr "您需要通过从"

#, fuzzy
msgid "But if these are already updated, then you need to update"
msgstr "但是, 如果这些已更新, 那么您需要更新"

#, fuzzy
msgid "I can not load the settings!"
msgstr "我无法加载设置!"

#, fuzzy
msgid "I can not save the settings!"
msgstr "我无法保存设置!"

msgid "miles"
msgstr "英里"

#, fuzzy
msgid "millimeters of mercury"
msgstr "毫米的水银"

#, fuzzy
msgid "inches of mercury"
msgstr "英寸的水银"

msgid "kilometers"
msgstr "公里"

#, fuzzy
msgid "millibars"
msgstr "米尔巴尔"

#, fuzzy
msgid "the weather report is currently"
msgstr "目前的天气预报是"

#, fuzzy
msgid "degrees"
msgstr "{name} 今天  {condition}, {min}到 {max} {unit}。"

#. adds wind information to the string
#, fuzzy
msgid "The wind direction is from"
msgstr "风向是从"

#, fuzzy
msgid "with speed of"
msgstr "风速"

#, fuzzy
msgid "The wind speed is"
msgstr "风速是"

#, fuzzy
msgid "The perceived temperature is"
msgstr "感知到的温度是"

#. adds information on the atmosphere
#, fuzzy
msgid "The humidity is"
msgstr "湿度是"

#, fuzzy
msgid "The cloudiness is"
msgstr "多云是"

#, fuzzy
msgid "The precipitation is"
msgstr "降水是"

#, fuzzy
msgid "millimeters"
msgstr "毫米"

msgid "inches"
msgstr "显示英寸"

#, fuzzy
msgid "and the visibility is up to"
msgstr "和能见度是由"

#, fuzzy
msgid "The visibility is up to"
msgstr "可见性取决于"

#, fuzzy
msgid "and the precipitation is"
msgstr "和降水是"

#, fuzzy
msgid "The pressure is"
msgstr "压力是"

#, fuzzy
msgid "The sun rises at"
msgstr "太阳升起在"

#, fuzzy
msgid "and sets at"
msgstr "将浏览光标移到鼠标所指的对象并将其读出"

#, fuzzy
msgid "The moon rises at"
msgstr "月亮在"

#, fuzzy
msgid "the forecast for today is"
msgstr "今天的预报是"

#, fuzzy
msgid "with a maximum temperature of"
msgstr "最高温度为"

#, fuzzy
msgid "and a minimum of"
msgstr "和最低的"

#, fuzzy
msgid "not available"
msgstr "更新可用"

msgid "In"
msgstr "在"

msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#, fuzzy
msgid "Sorry, the city is not set!"
msgstr "对不起, 城市还没有设置!"

msgid "kilometers per hour"
msgstr "公里每小时"

msgid "miles per hour"
msgstr "英里每小时"

#, fuzzy
msgid "no moonrise"
msgstr "没有月亮升起"

#, fuzzy
msgid "no moonset"
msgstr "无月病"

#, fuzzy
msgid "no sunrise"
msgstr "没有日出"

#, fuzzy
msgid "no sunset"
msgstr "没有日落"

#. weather conditions
#, fuzzy
msgid "sunny"
msgstr "晴"

msgid "clear"
msgstr "清除"

#, fuzzy
msgid "partly cloudy"
msgstr "多云"

#, fuzzy
msgid "cloudy"
msgstr "多云"

#, fuzzy
msgid "overcast"
msgstr "阴"

#, fuzzy
msgid "mist"
msgstr "雾"

#, fuzzy
msgid "patchy rain possible"
msgstr "零星的雨可能"

#, fuzzy
msgid "patchy snow possible"
msgstr "斑驳的雪可能"

#, fuzzy
msgid "patchy sleet possible"
msgstr "杂乱无章的雨雪可能"

#, fuzzy
msgid "patchy freezing drizzle possible"
msgstr "斑驳的冻结细雨可能"

#, fuzzy
msgid "thundery outbreaks possible"
msgstr "可能的雷暴爆发"

#, fuzzy
msgid "blowing snow"
msgstr "吹雪"

#, fuzzy
msgid "blizzard"
msgstr "暴雪"

#, fuzzy
msgid "freezing fog"
msgstr "冰雾"

#, fuzzy
msgid "fog"
msgstr "雾"

#, fuzzy
msgid "patchy light drizzle"
msgstr "斑驳的小雨"

msgid "Light drizzle"
msgstr "毛毛雨"

msgid "Heavy freezing drizzle"
msgstr "沉重的冰冷的细雨"

#, fuzzy
msgid "freezing drizzle"
msgstr "沉重的冰冷的细雨"

#, fuzzy
msgid "light rain shower"
msgstr "小雨淋浴"

#, fuzzy
msgid "light rain"
msgstr "小雨"

#, fuzzy
msgid "moderate rain at times"
msgstr "有时会有适度降雨"

#, fuzzy
msgid "moderate rain"
msgstr "中度降雨"

#, fuzzy
msgid "heavy rain at times"
msgstr "有时下大雨"

#, fuzzy
msgid "heavy rain"
msgstr "大雨"

#, fuzzy
msgid "light freezing rain"
msgstr "轻冻雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy freezing rain"
msgstr "中度或重度冻雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy sleet"
msgstr "中等或重度雨雪"

#, fuzzy
msgid "patchy light snow"
msgstr "斑驳的小雪"

#, fuzzy
msgid "light snow"
msgstr "小雪"

#, fuzzy
msgid "patchy moderate snow"
msgstr "斑驳的中度雪"

#, fuzzy
msgid "moderate snow"
msgstr "适度的雪"

#, fuzzy
msgid "patchy heavy snow"
msgstr "斑驳的大雪"

#, fuzzy
msgid "heavy snow"
msgstr "大雪"

#, fuzzy
msgid "ice pellets"
msgstr "冰球"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy rain shower"
msgstr "中度或重型雨淋"

#, fuzzy
msgid "torrential rain shower"
msgstr "暴雨阵雨"

#, fuzzy
msgid "light sleet showers"
msgstr "轻型雨雪淋浴"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy sleet showers"
msgstr "适度或重型雨雪淋浴"

#, fuzzy
msgid "light snow showers"
msgstr "小雪阵雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy snow showers"
msgstr "中度或重度降雪"

#, fuzzy
msgid "light showers of ice pellets"
msgstr "冰球的小雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy showers of ice pellets"
msgstr "适度或大量的冰丸阵雨"

#, fuzzy
msgid "patchy light rain in area with thunder"
msgstr "斑驳的小雨在雷的地区"

#, fuzzy
msgid "patchy light rain with thunder"
msgstr "充满雷声的细雨"

#, fuzzy
msgid "patchy light rain"
msgstr "斑驳的小雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy rain in area with thunder"
msgstr "有雷声的地区的中雨或大雨"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy rain with thunder"
msgstr "有雷声的中雨或大雨"

#, fuzzy
msgid "patchy light snow in area with thunder"
msgstr "斑驳的小雪在地区与雷声"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy snow in area with thunder"
msgstr "有雷声的地区的中度或大雪"

#, fuzzy
msgid "moderate or heavy snow with thunder"
msgstr "有雷声的中度或大雪"

#, fuzzy
msgid "light sleet"
msgstr "轻雪"

#, fuzzy
msgid "API key not provided."
msgstr "未提供 api 密钥。"

#, fuzzy
msgid "API key provided is invalid."
msgstr "提供的 api 密钥无效。"

#, fuzzy
msgid "Sorry, it was not possible to load the most recent update!"
msgstr "对不起, 无法加载最新的更新!"

msgid "Please try again later."
msgstr "请稍后再试。"

msgid "meters per second"
msgstr "米每秒"

#, fuzzy
msgid "Sorry, the city set is not valid!"
msgstr "对不起, 城市设置无效!"

msgid "north"
msgstr "north"

#, fuzzy
msgid "north northeast"
msgstr "东北偏北"

#, fuzzy
msgid "northeast"
msgstr "东北"

#, fuzzy
msgid "east northeast"
msgstr "东北东部"

#, fuzzy
msgid "east"
msgstr "美国东部2"

#, fuzzy
msgid "east southeast"
msgstr "东南偏东"

#, fuzzy
msgid "southeast"
msgstr "东南亚"

#, fuzzy
msgid "south southeast"
msgstr "东南偏南"

#, fuzzy
msgid "south"
msgstr "美国中南部"

#, fuzzy
msgid "south southwest"
msgstr "西南偏南"

#, fuzzy
msgid "southwest"
msgstr "西南"

#, fuzzy
msgid "west southwest"
msgstr "西南偏西"

#, fuzzy
msgid "west"
msgstr "美国西部2"

#, fuzzy
msgid "west northwest"
msgstr "西北偏西"

#, fuzzy
msgid "northwest"
msgstr "西北"

#, fuzzy
msgid "north northwest"
msgstr "西北偏北"

#, fuzzy
msgid "Is not working properly or has been removed from the database of"
msgstr "无法正常工作或已从数据库中删除"

#, fuzzy
msgid "It could be a temporary problem and you may wait a while '..."
msgstr "这可能是一个暂时的问题, 你可能会等一会儿 \""

#, fuzzy
msgid "Do you want to delete it from your list?"
msgstr "是否要将其从列表中删除？"

#, fuzzy
msgid "Provides the current temperature and weather conditions."
msgstr "提供当前温度和天气状况。"

#, fuzzy
msgid ""
"Provides the weather forecast and current temperature for 24 hours and the "
"next 6 days."
msgstr "提供24小时和未来6天的天气预报和当前温度。"

#, fuzzy
msgid "Sorry, no list available!"
msgstr "对不起, 没有列表可用!"

#, fuzzy
msgid "Allows you to set a temporary city."
msgstr "允许您设置临时城市。"

#, fuzzy
msgid "Scale of temperature measurement set into"
msgstr "温度测量的尺度设置为"

#, fuzzy
msgid "Allows you to set a temporary scale of temperature mesurement."
msgstr "允许您设置临时的温度测量量表。"

msgid "at"
msgstr "在"

#, fuzzy
msgid "Last update of the current weather report"
msgstr "当前天气预报的最新更新"

#, fuzzy
msgid "Announces the date of the last update of the weather report."
msgstr "公布上一次更新天气预报的日期。"

#, fuzzy
msgid "Open the Weather Plus settings dialog."
msgstr "打开 \"天气加成设置\" 对话框。"

#, fuzzy
msgid ""
"F1: help placing, F2: last TAB selection, F3: list and edit box, F4: control "
"duration Weather Forecast, F5: volume controls."
msgstr ""
"f1: 帮助放置, f2: 最后 tab 选择, f3: 列表和编辑框, f4: 控制持续时间天气预报, "
"f5: 音量控制。"

#, fuzzy
msgid ""
"F1: help placing, F2: last TAB selection, F3: list and edit box, F4: control "
"duration Weather Forecast."
msgstr ""
"f1: 帮助放置, f2: 最后 tab 选择, f3: 列表和编辑框, f4: 控制持续时间天气预报。"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Details"
msgstr "细节"

#, fuzzy
msgid "Define"
msgstr "定义"

msgid "Add"
msgstr "添加"

#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "重命名(&R)"

#, fuzzy
msgid "Enter your API &key..."
msgstr "输入您的 api 和密钥..。"

#, fuzzy
msgid "Manage your API &key..."
msgstr "管理您的 api 和密钥..。"

#, fuzzy
msgid "&Import new cities..."
msgstr "& 进口新城市..。"

#, fuzzy
msgid "&Export your cities..."
msgstr "和出口你的城市..。"

#, fuzzy
msgid "Scale of temperature measurement:"
msgstr "温度测量量表:"

#, fuzzy
msgid "Degrees shown as:"
msgstr "显示的度:"

#, fuzzy
msgid "C - F - K"
msgstr "C-F-K"

#, fuzzy
msgid "Don't specify"
msgstr "不指定"

#, fuzzy
msgid "Weather Forecasts up to days:"
msgstr "天气预报最多几天:"

#. check boxes
#, fuzzy
msgid ""
"&Copy the weather report and weather forecast, including city details to "
"clipboard"
msgstr "和复制天气预报和天气预报, 包括城市细节到剪贴板"

#, fuzzy
msgid "Enable &audio effects (only for the current weather conditions)"
msgstr "启用和音频效果 (仅适用于当前天气条件)"

#, fuzzy
msgid "Use only &weather effects"
msgstr "仅使用 & 天气影响"

#, fuzzy
msgid "General audio volume"
msgstr "一般音频音量"

#, fuzzy
msgid "Current audio volume"
msgstr "当前音频音量"

#. check boxes
#, fuzzy
msgid "Enable &help buttons in the settings window"
msgstr "在设置窗口中启用和帮助按钮"

#, fuzzy
msgid "Read &wind informations"
msgstr "阅读和风信息"

#, fuzzy
msgid "Add wind directi&on"
msgstr "添加风头 & 开"

#, fuzzy
msgid "Add wi&nd speed"
msgstr "添加 wi & nd 速度"

#, fuzzy
msgid "Add speed in &meters per second of the wind"
msgstr "增加速度 (以每秒为单位)"

#, fuzzy
msgid "Add perceived &temperature"
msgstr "添加感知和温度"

#, fuzzy
msgid "&Read atmospherical informations"
msgstr "和读取大气信息"

#, fuzzy
msgid "Add humidity va&lue"
msgstr "添加湿度 va & rue"

#, fuzzy
msgid "Add &visibility value"
msgstr "添加和可见性值"

#, fuzzy
msgid "Add cloudiness &value"
msgstr "添加云和值"

#, fuzzy
msgid "Add precipitation &value"
msgstr "增加降水和值"

#, fuzzy
msgid "Add atmospheric &pressure value"
msgstr "增加大气和压力值"

#, fuzzy
msgid "Indicates the atmospheric pressure in millimeters of mercur&y (mmHg)"
msgstr "指示大气压力 (以 mercur 和 y 毫米为单位)"

#, fuzzy
msgid "Read a&stronomical informations"
msgstr "阅读一个和严格的信息"

#, fuzzy
msgid "Enable reading of the hours in &24-hour format"
msgstr "允许以24小时格式阅读小时数"

#, fuzzy
msgid "Use the comma to separate decimals, example (4,&15)"
msgstr "使用逗号分隔小数, 例如 (4 和 15)"

#, fuzzy
msgid "Check for &upgrade"
msgstr "检查更新(&C)"

#, fuzzy
msgid ""
"Test the validity of the typed city, and also accept some commands, press F1 "
"for help."
msgstr "测试类型化城市的有效性, 并接受一些命令, 按 f1 寻求帮助。"

#, fuzzy
msgid ""
"Announce the city details, and if the option is activated, these will be "
"copied to clipboard."
msgstr "宣布城市详细信息, 如果激活该选项, 这些将被复制到剪贴板。"

#, fuzzy
msgid "Allows you to define the area, in order to adapt the sound effects."
msgstr "允许您定义区域, 以适应音效。"

#, fuzzy
msgid "Add the current city into your list."
msgstr "将当前城市添加到列表中。"

#, fuzzy
msgid ""
"Presets the current city as the default, will be used every time you restart "
"the plugin."
msgstr "将当前城市预设为默认值, 将在每次重新启动插件时使用。"

#, fuzzy
msgid "Delete a current city from your list."
msgstr "从列表中删除当前城市。"

#, fuzzy
msgid "Rename a current city."
msgstr "重命名当前城市。"

#, fuzzy
msgid "Allows to enter or change Apixu API Key."
msgstr "允许输入或更改 apixu api 密钥。"

#, fuzzy
msgid ""
"Permits to incorporate in your list new cities importing them from another "
"list with the extension *.zipcodes; you can select the city you want to "
"import, by turning on the check box associated."
msgstr ""
"允许将从另一个列表中导入它们的新城市合并到您的列表中, 并扩展了 *.. zipcode;您"
"可以通过打开关联的复选框来选择要导入的城市。"

#, fuzzy
msgid "Permits to save your list of cities in a specified path."
msgstr "允许在指定路径中保存您的城市列表。"

#, fuzzy
msgid "You can enter or search for a city"
msgstr "您可以输入或搜索城市"

#, fuzzy
msgid "By Latitude and Longitude: 48.8567,2.3508"
msgstr "按纬度和经度: 48.8567, 2.3508"

#, fuzzy
msgid "By City name: Paris"
msgstr "按城市名称: 巴黎"

#, fuzzy
msgid "By City name and country: Toronto,Canada"
msgstr "按城市名称和国家分列: 加拿大多伦多"

#, fuzzy
msgid "Or Toronto,CA"
msgstr "或多伦多, 加利福尼亚州"

#, fuzzy
msgid "By City name and region: Toronto,Ontario"
msgstr "按城市名称和地区分列: 安大略省多伦多"

#, fuzzy
msgid "By US zip: 10001"
msgstr "由美国拉链: 10001"

#, fuzzy
msgid "By UK postcode: SW1"
msgstr "英国邮政编码: sw1"

#, fuzzy
msgid "By Canada postal code: G2J"
msgstr "加拿大邮政编码: g2j"

#, fuzzy
msgid "By metar:<metar code>: metar:EGLL"
msgstr "元: < 元代码 >: 元代码: egll"

#, fuzzy
msgid "By iata:<3 digit airport code>: iata:DXB"
msgstr "3位数机场代码 >: iata:<3"

#, fuzzy
msgid "By auto:ip IP lookup: auto:ip"
msgstr "按自动: ip ip 查找: 自动: ip"

#, fuzzy
msgid "By IP address (IPv4 and IPv6 supported): 100.0.0.1"
msgstr "按 ip 地址 (支持 ipv4 和 ipv6): 100.0.0。1"

#, fuzzy
msgid "if there will be cities with the same name, will be listed"
msgstr "如果有同名的城市, 将被列出"

#, fuzzy
msgid "By default, confirming a selection, is used the postal code"
msgstr "默认情况下, 确认所选内容的是使用邮政编码"

#, fuzzy
msgid ""
"If the postal code is not valid, will be used a text string: city, state, "
"region"
msgstr "如果邮政编码无效, 将使用文本字符串: 城市、州、地区"

#, fuzzy
msgid "You can indicate how to proceed by prefixing the following commands"
msgstr "您可以通过在以下命令前加上前缀来指示如何继续"

#, fuzzy
msgid ""
"Direct (cities with the same name, will not listed), by typing D:City: D:"
"Paris"
msgstr "直接 (同名城市, 不会列出), 通过键入 d: 城市: d: 巴黎"

#, fuzzy
msgid "Geographic coordinates, by typing G:City: G:Venezia"
msgstr "地理坐标, 按输入 g: 城市: g: 威尼斯"

#, fuzzy
msgid "Text string, by typing T:City: T:Bologna"
msgstr "文本字符串, 通过键入 t: 城: t: 博洛尼亚"

#, fuzzy
msgid "If the city is not found"
msgstr "如果找不到城市"

#, fuzzy
msgid "Try to reverse the order in the search key"
msgstr "尝试反转搜索键中的顺序"

#, fuzzy
msgid "Try with or without the country of origin"
msgstr "尝试使用或不使用原籍国"

#, fuzzy
msgid "Try to merge the name with hyphens, or separate it with separator"
msgstr "尝试将名称与连字符合并, 或将其与分隔符分开"

#, fuzzy
msgid "Try deleting apostrophes"
msgstr "尝试删除撇号"

#, fuzzy
msgid "Try changing the vowels accented with normal vowels"
msgstr "尝试更改用普通元音重音的元音"

#, fuzzy
msgid "Try to change in English some parts"
msgstr "试着用英语改变一些部分"

#, fuzzy
msgid "Try with a closest location"
msgstr "尝试使用最近的位置"

#, fuzzy
msgid "Help placing"
msgstr "帮助放置"

#, fuzzy
msgid "not found! Press F1 for help on entering data."
msgstr "未找到!按 f1 键获取输入数据的帮助。"

#, fuzzy
msgid "Is no longer valid!"
msgstr "不再有效!"

#, fuzzy
msgid "This option requires the installation of some audio effects"
msgstr "此选项需要安装一些音频效果"

#, fuzzy
msgid "Do you want to install them?"
msgstr "是否要安装它们？"

#, fuzzy
msgid "The audio effects are installed!"
msgstr "音频效果已安装!"

#, fuzzy
msgid "Would you like to update?"
msgstr "是否要更新？"

#, fuzzy
msgid "Or do you want to uninstall them?"
msgstr "还是要卸载它们？"

#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to uninstall the sound effects?"
msgstr "确实要卸载音效吗？"

msgid "Update in progress"
msgstr "正在升级"

#, fuzzy
msgid "Installation in progress"
msgstr "安装正在进行中"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#. Installation Complete
#, fuzzy
msgid "The installation of audio effects has been completed successfully!"
msgstr "音频效果的安装已成功完成!"

#, fuzzy
msgid "Adding folder:"
msgstr "添加文件夹:"

#, fuzzy
msgid "The upgrade of audio effects has been completed successfully!"
msgstr "音频效果的升级已成功完成!"

#, fuzzy
msgid "These sound effects are subject to change by the author."
msgstr "这些音效可能会被作者更改。"

#, fuzzy
msgid "Disable and re-enable this option in order to update or uninstall them."
msgstr "禁用并重新启用此选项, 以便更新或卸载它们。"

#, fuzzy
msgid "Verify that your internet connection is active, or try again later."
msgstr "请确认您的互联网连接是否处于活动状态, 或稍后重试。"

#, fuzzy
msgid "File corrupted or not available!"
msgstr "文件已损坏或不可用!"

#, fuzzy
msgid "Sorry, i could not complete the installation of the sound effects!"
msgstr "对不起, 我不能完成声音效果的安装!"

#, fuzzy
msgid "Installation Error!"
msgstr "安装错误!"

#, fuzzy
msgid "Cannot identify your location, due to insufficient data."
msgstr "由于数据不足, 无法确定您的位置。"

#. if there is daylight saving time
#, fuzzy
msgid "Daylight saving time"
msgstr "夏令时"

#, fuzzy
msgid "ahead"
msgstr "提前"

msgid "back"
msgstr "后退"

#, fuzzy
msgid "Starts on"
msgstr "每当 NVDA 启动时显示此对话框(&S)"

#, fuzzy
msgid "set your clock"
msgstr "设置您的时钟"

#, fuzzy
msgid "hour"
msgstr "公里每小时"

#, fuzzy
msgid "Ends on"
msgstr "结束时间"

#, fuzzy
msgid "Details of"
msgstr "细节"

msgid "Place"
msgstr "地点"

#, fuzzy
msgid "Current local time"
msgstr "当前本地时间"

#, fuzzy
msgid "Degrees latitude"
msgstr "度数纬度"

#, fuzzy
msgid "Degrees longitude"
msgstr "经度"

#, fuzzy
msgid "Elevation above sea level"
msgstr "海平面以上的海拔"

msgid "meters"
msgstr "米"

#, fuzzy
msgid "Define the area for"
msgstr "定义区域"

#, fuzzy
msgid "Hinterland"
msgstr "腹地"

#, fuzzy
msgid "Maritime area"
msgstr "海洋区域"

#, fuzzy
msgid "Desert zone"
msgstr "沙漠区"

#, fuzzy
msgid "Arctic zone"
msgstr "北极地区"

#, fuzzy
msgid "Mountain zone"
msgstr "山区"

#, fuzzy
msgid "Enter new name."
msgstr "输入新名称。"

#, fuzzy
msgid "it can't be used because it already exists!"
msgstr "它不能使用, 因为它已经存在!"

#, fuzzy
msgid "Import cities"
msgstr "进口城市"

#, fuzzy
msgid "Empty file or not in cities format compatible!"
msgstr "空文件或不在城市格式兼容!"

#, fuzzy
msgid "Do you want to replace your list with this?"
msgstr "是否要用此替换列表？"

#, fuzzy
msgid "If you select yes, your list will be completely replaced."
msgstr "如果您选择 \"是\", 您的列表将被完全替换。"

#, fuzzy
msgid "If you select no, the new cities will be added to your list."
msgstr "如果选择 \"否\", 新城市将添加到您的列表中。"

#, fuzzy
msgid "Select import mode"
msgstr "选择导入模式"

msgid "File contents"
msgstr "文件内容"

msgid "cities"
msgstr "城市"

#, fuzzy
msgid "Activate the check boxes of the cities you want to import."
msgstr "激活要导入的城市的复选框。"

#, fuzzy
msgid "Importing cities in progress"
msgstr "正在导入正在进行的城市"

#, fuzzy
msgid "Were added"
msgstr "已添加"

#, fuzzy
msgid "new cities to the list"
msgstr "新城市列表"

#, fuzzy
msgid "Have been ignored because existing"
msgstr "已被忽略, 因为现有"

#, fuzzy
msgid "selected by the user"
msgstr "由用户选择"

msgid "Import finished"
msgstr "导入完成"

msgid "A copy of"
msgstr "的副本。"

msgid "It will be exported"
msgstr "它将被导出"

#, fuzzy
msgid "But it does not yet contain the changes you just made the list!"
msgstr "但它还不包含你刚刚做的列表的变化!"

msgid "I proceed?"
msgstr "继续吗？"

msgid "Export cities"
msgstr "导出城市"

#, fuzzy
msgid "You can not export the same file at the same path!"
msgstr "不能在同一路径导出同一文件!"

msgid "API key has exceeded calls per month quota."
msgstr "api 密钥已超过每月的调用配额。"

msgid "API key has been disabled."
msgstr "api 密钥已被禁用。"

#, fuzzy
msgid "No sound effect in memory!"
msgstr "内存中没有声音效果!"

#, fuzzy
msgid "I can't reproduce the sound."
msgstr "我无法重现声音。"

msgid "january"
msgstr "一月"

msgid "february"
msgstr "二月"

msgid "march"
msgstr "三月"

msgid "april"
msgstr "四月"

msgid "may"
msgstr "五月"

msgid "june"
msgstr "六月"

msgid "july"
msgstr "七月"

msgid "august"
msgstr "八月"

msgid "september"
msgstr "九月"

msgid "october"
msgstr "十月"

msgid "november"
msgstr "十一月"

msgid "december"
msgstr "十二月"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Downloaded"
msgstr "下载"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "Find..."
msgstr "查找..."

msgid "Find next"
msgstr "查找下一处"

msgid "Find previous"
msgstr "查找上一处"

msgid "Encountered a problem while writing the file!"
msgstr "在写入文件时遇到问题!"

msgid "See the log."
msgstr "请参阅日志。"

msgid "Error: failure writing file!"
msgstr "错误: 写入文件失败!"

msgid "occurrences found"
msgstr "找到的匹配项"

msgid "for"
msgstr "对于"

msgid "Choose a city."
msgstr "选择一个城市。"

msgid "List of availables Cities"
msgstr "可用城市列表"

msgid "Do not show this message again!"
msgstr "不要再次显示此消息!"

msgid "&Install..."
msgstr "安装(&I)..."

msgid "Upd&ate..."
msgstr "更新(&A)"

msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgid "&Uninstall..."
msgstr "卸载(&U)"

msgid "Type the search string"
msgstr "搜索"

msgid "Find"
msgstr "查找"

msgid "next"
msgstr "下一个"

msgid "previous"
msgstr "上一个"

msgid "No results next for"
msgstr "往下没有结果"

msgid "No previous results for"
msgstr "往上没有结果"

#, fuzzy
msgid "&Select all"
msgstr "全选。"

msgid "&Deselect all"
msgstr "全不选(&D)"

msgid "not checked"
msgstr "未选中"

msgid "checked"
msgstr "已选中"

msgid "check box"
msgstr "复选框"

#, fuzzy
msgid "check boxes checked"
msgstr "复选框已选中"

msgid "check boxes not checked"
msgstr "未选中复选框"

msgid "Saving in progress"
msgstr "正在进行保存"

msgid "Download canceled."
msgstr "下载已取消。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#, fuzzy
msgid "Weather plus"
msgstr "设置Weather Plus"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#, fuzzy
msgid ""
"Adds 24-hours forecast to NVDA and also adds the forecast for the next 6 days"
msgstr "增加 nvda 24小时的预测, 并添加未来6天的预测"
